kindle 壞到咁有無得修

一直用開好地地，琴日唔小心壓到部機就變左咁

send email 搵amazon 問

sad 爆，用左好耐

呢款好似三四百蚊

我都唔知幾錢不過幾好用 唔知修要幾錢
如果太貴買部paper white 算

俾錢買部paper white好過啦

去淘寶，兩三舊已有

上HKTV買過部新
$549...

我試過整，有啲麻煩，唔建議新手試

依加去買緊依部

呢款同paperwhite有咩分別

pw 有幾個generation , 我唔記得今年有冇出新

我嗰部又係咁，勁易壓爛。 email amazon 可以換